一人n個嫁得過嘅男人有咩特徵？

唔上lihkg

夠大

第一個就排除左毒撚

有錢

完

咁直接唔得

有上進心

照鏡先答到你

no 係因為上lihkg係25反骨出賣背叛

孝順
有上進心
順眼
識尊重伴侶

或者
有一定經濟能力

條件好正常

有撚

好多連登仔都無

廚藝了得

孝順(岳父岳母話乜就乜唔准駁嘴)
有上進心(最少management level, 月入>50k, 有樓有車係基本)
順眼(上上樣)
識尊重伴侶(伴侶話乜就乜唔准駁嘴)

點解要咁解讀

樓豬唔使利申我都知你係絲打

好似我咁

我無講過任何條件

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

30cm or above

起碼有樓, 最好有車

佢又講得幾啱喎

你咪返公司問下班港女點解囉

細心 勤力有上進心 孝順父母 孝順埋對方父母
港女口講好似係咁
有錢 有錢 同埋有錢
港女心底好似係咁

尊重老婆起碼要拎晒份全人工畀家用啦

80歲有錢都唔得啦

膊頭有花

唔出軌
珍惜自己 唔會視我對佢好無理所當然

睇到依到，我覺得男人單身真係好合理。

對我好, 包容我,
大家協調到將來係點行落去
有穩定工作,
鍾意小朋友,寵物, 有愛心, 識尊重長輩

(前提結婚)

最緊要錫自己

鬧緊交冷戰緊都會對你有無微不至既照顧
理你肚餓未 嬲都唔好餓親
唔好濕住個頭訓 嬲都會唔想你病

有李嘉誠嘅特質
例如髮型

有錢

專一，識量入為出，分主次，尊重，慎言

痴線
係街見都好多肥矮柒都有老婆/女

做乜講我啲特徵

心地好 善良 大方 但係唔會大好人到俾朋友呃
專一 錫我
唔會食煙 賭錢 叫雞
唔會亂洗錢 唔追求高級既生活
大學畢業 有穩定工作 肯一齊儲錢買樓

我好似中晒 除左錫你同賭錢

上進心同錢成正比只係好聽啲咁

食煙 賭錢 叫雞
呢3樣是但中一樣即bam 就算只係輕微都即bam 朋友都唔想做

絲打們點睇momma's boy （極度聽老母話）？

同我個名一樣

有錢=all

賭錢真係害人不淺
好撚後悔賭左第一次
平時省省埋埋就輸鬼咗
真係請屋企人食餐好 去過旅行好過
成日都想介 但冇次得
最長果次介左4個月

有6大尻 同鍾意做愛